% rou_teams

\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=5)
&& W\"ahrend jedes Punktes stellt jede Mannschaft ein Maximum von \textcolor{blue}{f\"unf (5)} Spielern und ein Minimum von \textcolor{blue}{vier (4)} Spielern auf das Feld.
&& Eine Mannschaft darf (unbeschr\"ankt viele) Auswechslungen vornehmen, nachdem ein Punktgewinn erzielt wurde und bevor die Mannschaft die Bereitschaft zum Anwurf signalisiert.
&& Jede Mannschaft ernennt einen Kapit\"an, der die Mannschaft repr\"asentiert.

\end{easylist}